比個男仔追緊。。。但佢矮過我

佢樣樣野都好好條件,
32歲已經有層樓(跑馬地o個邊,供完),
自己開公司做生意,
樣子白淨斯文,健康Look,
但係佢矮過我,
佢177cm,
我就有點卻步,
因為以前同我拍拖既都高過我,
我屋企人全部都高過我既,
爸爸199cm,媽媽187cm,
阿哥203cm,家姐185cm,
我自己182cm,
所以我好想搵一個高過我既,
比到安全感我。。。
但我知道佢係好好條件,
今次錯過左可能以後搵唔返。。。

換轉係你,你會唔會接受另一半矮過你？
我身邊D朋友,佢另一半都高過自己既

之前佢黎我屋企食飯
食完飯之後仲笑笑口同我講
話未試過食餐飯食到訓"禮"頸咁
比佢激死

最緊要真心相愛,我老公都矮過我但大家都好錫大家

好假 有冇相證明你全家都咁高

呢篇比6分

起底功能太好用

Ex同男朋友都矮過自己小小，ex168，現任就170
講真個心就梗係想另一半高過自己啦，但係真係好愛佢，咁我又覺得爭小小冇所謂
不過其實都要睇下個男仔咩態度，如果係自卑覺得你高過佢唔開心嘅咁就算9數啦 無謂拍拍下又有條刺咁

利申173絲，男友成日話我長腿好J

基佬

最尾個句既功能係？？

假膠 請善用起底功能

飛佢啦 , 連登仔平均身高183cm

轉過ac 先作故仔啦

呢個ac 臭撚晒啦

最多2分

訓啦碌柒